[孝感動天]有冇人好驚d父母亂上網俾人呃？

老豆而家成日上埋d樓市樓價討論區
老母就同d fd淘寶集運
成日買完d野唔岩着

想當年佢地叫我地上少d網
而家出街佢地對住電話篤篤篤
變左我叫佢食完飯先禁電話啦

利申90後

成日send d old news出黎

係咪要也動killerjo佢地先知錯？

出動